香港人其實已經好幸福

可以係溫暖嘅被窩訓覺
已經係一件好幸福嘅事

香港，呢個世界各地
幾十幾百，成千上萬嘅人無家可歸
要流落街頭，風餐露宿
除左人，仲有小動物
佢地點樣渡過呢個冬天呢

有熱水沖涼已經好幸福
有熱茶飲已經好幸福
然後
可以點樣令其他生靈都感到幸福呢

幸福
你阿媽幫我含仲唔夠幸福咩

有冇發覺你嘅思維好唔正常
我18歲一個人搬出黎住
住過板間棺材房，一個唐樓單位劏14個上下格床位
鄰居係金毛道友，成身皮膚病嘅雞蟲，骨瘦如柴嘅就死獨老，受過靶嘅中年大叔，工時超長嘅廚房佬，仲有新移民咬老綜嘅人

咁仲話香港人幸福

傻鳩

6/7嘅幸福人口

你講咩撚野
屌你老母

john lennon 都係傻鳩
你嘅世界充滿傻鳩

破壞晒！

咁撚把炮上鹽田屌公安，去禮賓府屌林鄭，去警總屌黑警啦，淨係識上網屌人老母，欺善怕惡?

有邊個可以令呢班人正常少少，死得有尊嚴一點，就係佢地既幸福。

講太多粗口係會破壞幸福感。

香港嘅未來，就係屌你老母

RIP HK

rip冇用，要迎難而上

成日喜歡左屌右屌，但又不檢討自己，這不是叫言論自由，而只會是妨礙社會再進一步的阻力。

有時是需要迎難而上，但要知道自己前進的目標是否正確，必須時刻監察和修正航道，亂衝亂撞，有時候只會錯得更多。

因為有人慘過你
所以就幸福？

反觀近十年嘅政治風氣
都係屌多過坐埋一枱唔岩傾到岩
冇共識，各自行山，各有各做，各行各路
好聽就叫遍地開花
唔好聽就叫冇凝聚力，一盤散沙
對面就閉門會議出黎槍口一致
一刀冧你一件

你講得完全無錯。

因為體驗過谷底，所以知幸福得來不易
正因為見過鬼，所以要幫被鬼纏嘅人

對面真係相當難搞。

無女唔幸福

無錢，點樣可以有女？

北歐人擁有少啲錢，都可以有女，就係因為生活有保障，安全感高，所以班女性肯同窮少少既人生兒育女。問下香港會唔會有這回事？

逆境，係學習嘅時機
睇開波踢開波都知咩叫逆境波，承受嘅心理壓力
要靠自己去克服

點解當年各散東西經歷二戰嘅猶太人一千年後可以係以色列復國？

你講個d香港人同幸福有咩關係??

做資料搜集
自我增值，過多幾年
去烏克蘭

睇負評數就了解到有時間用腦思考嘅香港人比例

你有經歷後，就知咩叫幸福
認清自己定位後，再向自己嘅人生出發
係之前，你都只係根據社會價值而活

喜歡齋屌，但唔用腦深層次思考問題，即係推個波比其他人解決，自己老奉覺得無責任要理，只要屌就夠。如果成個社會，呢班人佔了大多數，咁就好麻煩啦！

當地靚女多，白滑波大。

解難從來都是相當複雜的思考和行動。

同理心

Why?

李光耀幾十年前已經預計到今日嘅香港

要用民主自由的方式達成極權政治想達到的目標，是有一定難道，但若果成功，是值得驕傲的。

你嘅意思係咪有多人慘過你 所以你已經好幸福？

呢個世界唔單止二元方式嘅政治體系嘅

上面答左，有人同你思維模式一樣
可能你地用同款電話

Our world is so complicated.

好多問題，都唔係即刻搵到答案
好似數學界，都有問題糾纏幾個世紀
到近代先比人破解到
就算係其他學術界都有今天的我打倒昨日的我嘅情況發生
個人能力重要，但將信念延續落後世嘅人同樣重要

咁樣唔叫幸福喎 只係睇清楚個現實

心靈自由，比財務自由重要
達到心靈自由，就能無所不為
香港人太多人呢世都冇可能財務自由
自然第二日準時返工

非洲人抗爭係一日爭取唔到都唔會走
唔係空口講不撤不散／不自由毋寧死

無慾無求就係
但99.9%人都係做唔到

Plan緊離開香港，令我想放棄香港, 除左政治外，就係香港樓價，同工作文化

遵循內心嘅聲音
選擇合適自己嘅路
唔好比社會嘅價值侷限左自己嘅發展
創造出屬於自己嘅價值

有句說話叫買錯嘅野最貴
路都一樣
行錯冤枉路就要花兩倍時間先回到起點

監獄都俾到你呢種感覺架on9仔

但願在囚手足能夠尋找到內心嘅平靜
從忍辱消業嘅過程中得到感悟而解脫
梁天琦仲有兩年就放監

我以前過嘅生活仲慘過坐監

最窮困潦倒嘅時候剩返100蚊要過一個星期
每日只可以洗14蚊解決三餐
最後我去左買餅乾，分7日份量，同飲水度過
訓嘅劏房有床蝨，有飛曱甴蟲蟻老鼠
冇熱水沖涼，每晚要去體育館沖

日打三份工
每日訓得2，3個鐘
一日食一餐

監獄有三餐，有熱水沖涼，作息定時，
仲有得進修，其實唔差

相比香港嘅生活
挪威坐監好幸福

屌你老母啦